Running Man 討論區 (17)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

請先完成 post （16）

LM
RR d喜感正到
大神黑手到呢

而家睇先

呢排開場大神都企側邊
轉左鐘國光洙王鼻企中間多

今集請個女嘉賓黎有d多餘

湊人數囉

RR講知到石鎮歲數馬上講dad個下真係轉數好快同好有喜感

呢集真係幾好
ryan 綜藝感真係好正

Ryan 上外國talk show都好睇，係咁鳩up

今集唔錯，冇上次咁老尷
可能一黎係RR 本身夠搞笑
二黎起碼係玩韓國傳統野而唔係玩濕鳩桶叔叔

deadpool本色演出

冇預期中咁尷,太好了

上個禮拜冇估錯
Ryan好正
同埋今集揀game都肯撚定好過上次好多先

掟波個game護目鏡都唔戴 個製作組係咪痴撚線

唔通玩手球又帶護目鏡咩 會唔會盲反咗d

波波池有冇人帶呀 傻的嗎

踢波要戴頭盔 十足d怪獸家長

啲波應該軟身，如果唔係唔會畀世贊對昭旻

你知唔知咩叫盲反 我有幾何反啲pd呀
我只係覺得有安全措施好啲姐

好似D怪獸家長見到小朋友拋豆袋

要戴護目鏡咁智障 笑死

你打羽毛球洗唔洗戴護目鏡？
錯就認啦柒頭重撐

小小事就屌鳩製作組 咁都唔叫盲反？
咁叫你弱智囉

所以應該剩對鐘國先要戴
有次佢銀仔插雞蛋都驚佢整斷世贊手指

嗰次真係驚
智孝之前畀HAHA掉，用毛巾包住都痛
鐘國大力車落去，世贊係齋用雙手包住隻蛋

你打羽毛球瞄住對方打？

P.S.理性討論

重要討論
繼續撐

閃避球應該要學d狗戴full gear

上連登都應該帶護目鏡

如果deadpool再有新續集
係佢瘋狂9up的時候加埋個手勢就正

Talking同個dance move

睇到 i am fine thank you and you
笑到噴

唔講仲以為係互掟鉛球，粒波軟淋淋
照咁講，之前鐘國拎個啲吹氣鎚仔打人，成員應該著哂gear先好被打

笑撚死

唔覺得今集石鎮有d cringy咩 一開頭同Ryan打完招呼仲係咁痴住
後面無啦啦叫人嗌佢做handsome man 印度佬feel

Ryan唔知同邊個攬 石鎮夾住咗係中間笑死

今集石鎮好好笑wo
世界性無視

世贊依家取代左以前既HAHA做鐘國小弟
之前講過話金鐘國最愛既節目飛吧小射手會重新開拍 1月頭就會播
原來世贊又有份
熊孩子已經成日見到世贊
加埋佢地本身已經有兩個節目做緊
Rewind(哈明國主持, 世贊固定嘉賓),rm 遲D仲有埋小射手
一星期七日都對住咁濟

鐘國太鐘意世贊
又私底下一齊踢波，雖然被逼

請做固定嘉賓

btw今集世贊唔識英文講少左好多野

強制做運動，鐘國唔去=冇人去

RR應該有了解過RM成員

有做吓功課 一見到已經叫giraffe

鐘國開始有金line

Haha有老婆仔女 光洙又拍拖

第時光洙世贊結埋婚都未到鐘國

唔出奇

其實係咪鐘國全程做翻譯
我見佢左耳戴住好似耳機咁

應該全部都有帶 即時翻譯

其他人唔係好覺有戴 但鐘國左耳係有粒野（肯定）同開場完場對話都企隔離
不過其實外國人上到黎唔識英文都幾慘 好似世贊全程冇野講

本身韓國人英文都應該有限公司

鏡頭成日影到三個荷里活明星聽唔明呆咗

韓國同日本有好多英文字都轉咗做自己語言發音，結果做到外國人聽唔明

兩個國家講英文都有自己口音

石鎮講handsomeman我忍唔撚住停左佢 尷尬尷撚到要洗個面先睇落去

洗個臉都講得出 睇你留言重尷尬

都未必嘅
不過藝人 尤其做開綜藝搞笑個班肯定係有限公司

今集無梁全loveline即時順暢好多 終於唔駛飛

我都唔明石鎮個句有幾尷尬
要洗埋面先睇落去

尋晚終於有時間睇個套 老千3
光洙一出場 一講對白 唔知點解就會笑

rewind有無出字幕？
想睇近期個集蔡妍

好彩嘉賓玩得 救番晒

有無人有live link？？

Haha拎Entertainer獎

年年都為RM整個新獎

新獎?

呢個舊年都有

世燦終於有獎

由反佢到今年開始對佢有好感 表示佢抵拎

鐘國 最優秀

真心覺得光洙可以選下大賞

Haha仲係冇最優秀

王鼻子同智孝成晚都無乜鏡頭

大神！！！！！

在錫大賞恭喜

好開心

今年算多獎了

Entertainer獎 — HAHA
SNS Star獎 — 光洙
Variety部門 優秀獎 — 世燦
真人秀部門 最優秀獎 — 鍾國
大賞 — 在錫
Global Program獎 — RM全體

大神感言提起荷拉同雪莉 好暖

石鎮無都幾可惜

#2019SBS演藝大賞 的 大賞由《#RunningMan》#劉在錫 奪得！🎉（劉大神３大台的大賞都拿了！）
他發表感言：不知道該說什麼，《Running Man》明年就播出10年了，剛才我就說了如果拿了大獎的話，是因為《Running Man》，感謝RM的成員們，還有所有大賞候選人等。還有父母，岳父岳母，孩子們以及老婆！也感謝所有的PD，作家，節目組的所有工作人員。每次獲獎感言都會忘說一些人，之後我會一一補上，及再次感謝所喜愛RM的觀眾和粉絲們！🙏
當中大神都有提及：突然想起了去了天國的 #具荷拉 和 #Sulli，希望兩位在天國能夠安詳，也感謝兩位生前的為業界的貢獻...最後祝大家新一年都平安健康快樂，新年快樂！🙇‍♂️
【持續更新！】得獎名單：
早前紅毯照片：

想知

haha個咩奬黎？
最優秀鐘國唔係拎過？

完全唔知啲獎邊個勁啲

估唔到王鼻同昭旻今年食白果

其實我覺得王鼻子都應該要有個獎 佢都真係做得好好 而光洙做左綜藝咁耐表現又咁突出其實已經可以選下大賞不過都恭喜曬所有攞獎既成員 希望呢個節目長做長有

大賞最勁
打落就係鐘國戈個

其實係 今年佢都值得拎

王鼻拎過最優秀奬
再拎就直上pd奬or大賞 唔係咁易

鐘國好似有入選大賞
下車事件之後佢真係爆第4春

鐘國靠熊孩子拎多
佢同dindin 希澈個集笑死

Global program 係新獎嚟？

麻麻地din din

係 每年都整啲新獎 叫做同啲fans交代下咁

咁哈哈果個呢

係咪搬磚同討論濕紙巾

係

有冇EP睇下

dindin拍到似真嬲
同希澈兩個激死鐘國

韓網有人話rm team去咗荷拉個靈位擺低咗名牌同隊服

168

節目組定成員 ??
大神段得奬發言好感人

屋主dindin
但話事係小氣國
小氣國vs白希澈

本身荷拉都成日上rm

劉三絲拎新人獎

會唔會同時拎新人同大賞

第一次睇無字幕睇到瞓著

毒撚PD 連續第幾集出鏡?

今集

一開波已經有毒撚pd

今集悶到傻...

今集又係悶到

今集真係悶到仆街
個yoyomi造作到好令人反感
同埋許景煥講親嘢都勁悶
下集又係見返呢堆嘉賓

點解每次玩啲簡單嘅小遊戲
個pd都講到長篇大論勁複雜

唉好掛住當年既Running man

我又幾鍾意許景煥

兩個遊戲都係估電影悶到同埋可唔可以唔好集集都曬咁多時間播坐車旅遊巴遊戲垃圾唔係第一日嘅事 最近仲要係咁贊旻loveline 呢條loveline真係好唔自然 睇到好想熄

新西遊記7 最新一集同今集題材撞到應一應

有冇人知邊個網可以睇返12年rm 而家個d真係狗也不屌 以前每個星期追住睇 而家悶到嘔

又拖落下一期

之前狂屌佢將一集半既內容硬剪成一集
今集就狂播無聊野 拖到兩集
好耐未試過一路睇一路望條time bar睇幾時完
四個嘉賓都唔知做乜 完全無chemistry 悶到嘔
2019年最後一集搞成咁

我睇睇下都無睇 去左打機 聽聲都知佢地玩咩game

4個嘉賓玩到中間已經無存在意義

俾你地講完,都唔知仲睇唔睇好,一集好睇一集屎既定律又出現

今集悶到仆街

今集由頭悶到尾

真係夾硬拖長，個pd開頭有乜需要，入到化妝室揀個number咪一鳩樣

佢嘅工作係諗每期用咩方式入鏡而唔係諗點樣做好個節目
以前三大pd同肥仔pd都唔會咁 講規則都係細細聲或者俾成員自己讀
鄭哲民就大大聲 成半集都係佢把聲 仲要啲規則set到勁撚複雜

上上集啲game有趣既就縮撚埋一集
今集啲廢game,無限loop既解謎game同on撚9 loveline就拉長黎做兩集 成個製作組去仆街死啦

真無慘，化完個妝無咩用

又唔好笑
係咪想學新西

咁啲衫都有分size嘅

今集大神話全昭旻同金鐘國之後結婚會嚇親 好好笑

國旻兄妹

其實由佢開始只係懲罰先要扮裝開始已經有抄既感覺

但人地講number又mute咗
其實同內定無分別
係又出咗傻鳩毒撚pd樣大家睇到炆

loveline 專家

呢對

睇佢地點都好過世贊
傲嬌國兒

係巴士昭旻望住鐘國傻笑個樣

咪再推啦 搞到昭妟好似係仔都啱咁

咁係因為佢頂咗光洙個容陷愛角色

冇咗咪冇 唔使下下都要搵人頂
唔通遲下昭妟拍拖 就搵世贊做咩

悶到係咁飛 播到一半先正式開始

呢樣都唔講
咁今集其實已經唔洗討論

屌 其實今集冇內容可言
睇死下集又係捉鬼遊戲 有券可以指定一個人判定，跟住例牌有反轉，之後因為out 唔哂所有最後要二揀一

最垃圾的一集

啲反轉又要成員扮緊張同驚訝
出年就Rm 10週年但個pd搞成咁

下年點完成大神心願全體拎大賞呀

估電影估到連個男演員都頂唔順

估到佢忍唔到笑
無諗過Pd懶成咁

最後唔知邊個講佢兩個去左遊樂園

點樣全體拎賞？

咪就係世燦

大賞好似唔一定係個人
有年係熊孩子班阿媽拎
今年大神得奬發言話想rm全體拎1次大賞
下年10週年我覺得有機
但係如果keep住都係今集咁
拎完都俾人屌爆

有咩？邊個位？
我飛住睇睇唔到

tsks版16:05 不過係得一句 未講完就cut左

特登拉左去睇
係咪去遊樂園拍熊孩子

啲剪接做乜鳩
巴士吹水仲多過最後玩水球game
水球game嘉賓濕撚晒之後話開始第一round

反轉位九成係昭旻或者石鎮求其一個個性別計咗角色個性別

以前製作組 vs 佢地7個真係好好睇

屌 呢D又拖長做兩集
悶到
比返兩集AOA我呀

想有翻以前分組各自揸車去目的地

rm要拎大賞既話一早夠資格攞
不過早幾年唔俾，而家韓國本土人氣又大不如前 又真係俾唔落

而家好多時化完妝 出得頭嗰part十幾廿分鐘
真係好浪費時間同個idea 雖然已經loop過幾次
你搵次玩返舊時街頭接力睇得仲刺激過咁
YouTube SBS upload啲舊片 叫個PD去睇下成個節目最風光 最成功嘅時候係咩模式 對比下而家就知幾垃撚圾！

個毒撚pd由節目開播個陣就做緊助理pd
基本上已經見證過全盛時期個陣運作模式
但係都搞到依家個節目咁
真係毒撚pd既能力問題，好撚失敗

希望過埋十週年完咗佢
都算係某個意義上嘅掌聲下結束

能力問題都係其次，我覺得佢係冇心做咁，諗橋時間變哂諗佢自己點出場

咪同頭先一樣估電影
恥笑pd仲要比人剪左岀黎
反了

以前嘅running man 真係高質，PD諗好遊戲仲會成個製作組一齊試玩，每個成員都有經典特輯。依家一味炒冷飯玩小遊戲，大懲罰，水炮。
老實講真係睇咗7-8年有份情先唔想棄繼續追嚟睇
記得以前有個戴眼鏡嘅PD幾靚仔幾文青feel

我都記得佢，早期有集係光洙同王鼻一齊做spy，開場佢俾間諜任務easy兄弟解釋解到無言

唔係有感情真係唔想睇 今集完全係痴線
變裝真係零作用 嗰條片其實都係搬字過紙 應該又係搵卡入房睇hint 最後又係反轉再反轉 冇創意不如摺咗佢 或者起咗成個製作團隊換人

又搞fan meeting
SBS真係想用rm賺到盡
可能係之前下車事件摺埋仲好過而家集集拍垃圾
好心賺咁多換撚左個pd佢啦

韓國近年係咪冇乜PD?

佢心諗 坐咁耐車過嚟原來又係估電影

係mbc攞左個出道29年第一次攞既新人獎

邊有pd肯接手
除非有大改版 唔係收視都唔會點變
但係改版就一定換人
下車事件之後sbs唔會再敢搏

在錫拎大賞嗰陣講到好似會改版咁

哈哈喺巴士玩到一半叫佢改走啲

聽佢地傾計好過玩啲鳩驚

渣車可能冇左贊助冇得渣，但真係好好睇
幾個人咁細空間易交流同有火花

係鬼
咁大間電視台8部車都搵唔到就執柒咗佢啦
坐巴士咪可以玩game攝時間 分開坐冇得玩

唔出奇
實際情況唔知啦 但其實可以制作組內部升，印象中之前兒童節特輯係忙內PD寫 都唔錯
好過而家佢集集舊瓶新酒

今集睇完試裝就成集skip左

忙內PD係咪個女PD ??
睇演藝大賞好似話調左去白鐘元個餐館節目

成集最好笑就係個男演員跳舞同自己笑

今集超悶

仲有光洙成個精神病患者咁去搶答問題

仲以為大賞會畀鐘國
做左咁多年
都差唔多係時候拎

過多2年先拎好過
上年李昇基拎完俾人插到仆街

仲未睇完 仲睇緊估電影
但我已經分左3次睇

在石之幾集就似係想放個C位比鐘國，可能下兩年就到鐘國拎大賞啦

李昇基俾人插係正常 韓國人不嬲老屎忽心態
寧願遺憾幾年好過提名第一次就拎跟住俾人插

鐘國表示搵錢好過拎大賞
手上6,7個固定主持+演唱會
依家可能係佢繼3台大賞之後事業高峰期
佢應該無咩時間健身

冇時間健身你太睇少鐘國，佢係一個可以為左健身而放棄節目嘅男人

佢暫時有4個高峰期
turbo > 3台歌王 > rm > 熊孩子

xman呢

xman計埋佢歌王個期

佢呢個人設抵佢紅啦 你估個個做到咩 我估韓國even係全世界得佢一個係咁既人物性格

其實真係應該要踢走而家嗰個垃圾PD，然後請金泰浩PD嚟RM幫手做幾個月，培訓下新PD

金泰浩真心喪，完全天馬行空但又好好玩同好好笑

溜三絲令大神再創高峰

又諗起無挑

金泰浩同羅pd都好掂 RM一定請唔郁佢地收拾呢個爛攤子

大神出聲可能得
不過以大神既性格見到條垃圾搞到咁無理由唔出聲，唔通大神都默認
其實我諗是但一個成員諗既主題都好過條垃圾

好掛住members’ week

羅pd一定唔得 佢合作開既人RM一個都無 無挑完咗有諗過係金泰浩接手 話哂haha 大神都係到 點知咁耐都冇新人就知冇人想接呢個爛攤子

其實如果換新PD就一定大改版 可能都要換埋成員
但咁樣一定好多人唔鍾意 下車事件就係咁
而RM又幫SBS搵咁多錢 而海外又咁出名 又冇理由去搏
所以都係要睇埋佢直至結尾

所以可能係SBS既責任

宋智孝先最值得拎 集集表現都咁好

智孝標準對白:真的不是我

上半集睇到有d亂…
下半集開場好睇

句嘢有聲

下半集好笑
開場終於唔係才藝表演

個開場係近幾年最好笑

打去公司個到笑死

今期後邊

姜素拉同在錫果到好好笑
點解你唔歡迎下一個隊伍
呢句笑左出聲

下半集笑到痴線

下半集剩開場已經玩瘋左一個嘉賓

同上集比好似唔同人拍咁

下半場 笑到pk

Members’ week同global project 地獄隊好睇

下半集真係自2019年黎所有rm開場最好唔再係垃圾開場白拖半個鐘希望下集唔會失望啦
其實我地呢啲海外觀眾既意見 係咪要上sbs rm個官網反映下
Btw 除咗pd之外 作家其實係咪都有份度埋啲on9 game同開場

係咁jer住人地唔聽電話

頂唔順要入黎留個言 下半場真係好高質 笑到抽筋

集集都係咁 俾人懷疑就講真的不是我
其餘時間就係到發夢 拍手 陪笑

下半集好撚好笑

大神光洙超識玩 笑到停唔到口

今集好正 仲要係新一年播嘅第一集
上半part唔錯 起碼個反轉冇咁易估到 不過剪到有啲亂
下半part好癲 開場任務已經令4個嘉賓融入咗RM
就連背叛開嘅光洙哈哈都俾嘉賓玩
世燦同光洙約喺kbs總部等
希望下星期keep住咁好笑啦

下半集

兩天一夜開場地點

今集起碼有同在石講兩嘴 算係咁

點解換pd就一定大改版 Running Man唔係已經換咗幾次啦咩

偷車同偷電話笑到仆街

上半直情可以唔睇
又係換個名既on9假推理

最後30分鐘個opening
應該隔左三至四年冇睇過呢啲高質opening
同埋睇黎下集有動作game
希望唔會cut晒

真係好憎介紹式開場
自從gary走左後 係咁跳舞跳3,40分鐘

下半集笑死
諗起有集話要揾個同生肖嘅藝人做任務，光洙同haha互相呃對方

下半集好正

屌你老味大神落車大叫石鎮哥就呃到佢上車
笑到我差d抖唔到氣
成段op完美體現每個rm個人特色出來

上半集推理其實唔錯 但兩個事前game真係太無聊 搞到嘉賓都話無分量

下半集笑到仆街 呢啲開場咪幾好睇
介紹式唔係話唔好睇 不過如果唔識既其實好尷尬
如果今集個4個都係介紹式一定悶到屌鬼，但咁樣透過電話聯絡已經熟咗少少 好睇好多
Btw 我以為偷車已經痴線 原來仲可以偷電話

大神講得無錯 有卿煥就好無趣

下半集唔聽電話

要用懲罰換分量
其實要分量既唔止佢 姜泰伍 YOYOMI 都係鏡頭極少

yoyomi少份量 今集即刻睇到舒服好多

其實我覺得 有時係而家啲Game太複雜 特別係最尾個任務
令到冇乜經驗既嘉賓冇咩份量 規則都一知半解 好難有咩活躍

光洙難得嬴番次, 冇咩破綻,
男嘉賓都幾慘要受罰先有鏡頭, 另一個就監獄幾次
下半就笑到爆肚 搶手機,搶成員
在石光洙呢隊正, 素拉又靚, 肯定超好笑

連個男嘉賓都識玩一開始就呃昭旻

下半集真係超精采
滿口大話既開場笑死，嘉賓同成員好似水鬼咁一個拉一個
仲要在石隨便用把口就拉左人上車

本身fd底, 昭旻又冧佢就上當唔走

如果真係男嘉賓+世贊+昭旻一隊就好笑

依個真 好耐未見過光洙單獨贏
不過其實係鍾國助攻
因為多數都懷疑光洙先
不過其實光洙同世贊最後相遇點解唔撕？個時haha已經out咗

下半集真心正
好有以前開場feel 希望可以keep住

客觀講 撕名牌要王鼻子同昭旻都有得贏下係要加多d限制咁
如果唔係又race start

下半集係咪轉咗pd？同嘉賓講規則嗰把聲唔同咗，又無搞到啲規則咁複雜。

近排唔知係咪想玩埋鍾國同昭旻loveline 鍾國對昭旻d語氣太溫柔

：明明係工作日 點解公司冇人聽電話

睇下下集有無岀樣咪知

但我聽到在石架車把pd聲應該仲係佢

既然集集都係一鳩樣既唱歌跳舞開場 不如索性集集都係咁樣既開場啦
好撚過唱歌跳舞多多聲 今場開場又係比成員自由發揮唔撚駛你PD做野
不過我諗今集嘉賓全部都係演員先會咁
到返啲idol上黎又會變返唱歌跳舞開場無限loop

我最驚佢一開場咁好， 下集悶到抽筋

好耐未試過咁好笑
呢種開場先發揮到成員嘅特長

搶車,搶電話,禁固都做齊

劇本：下集齊人之後開始才藝表演

睇預告下集應該唔差

熊孩鐘國
又諗返起大神串佢剩係鍾意踢波

下半開場笑撚死
搶車搶電話

Haha車尾箱偷走

唔知點解我覺得光洙無啦啦摷printer揾到hits嗰度好戲本feel

無聲出嗰到笑死😂

印象中依類型開場已經好耐冇玩 至少2019全年未玩過（有錯請指正）
多嘉賓既話好應該分兩集 成個觀感已經加分 令人想睇下集
btw 希望下集唔好又係才藝表演

熊孩子收視跌得好勁

姜素拉正到飛天

全孝盛真係好正

下半part 係12年嘅RunningMan

好耐冇咁正嘅opening
換咗pd 好似新節目咁

呢種我真係好鐘意睇
成員之間互動同嘉賓表現都唔錯

換左pd ??

下半part開場真係正到飛起
又好笑又刺激感覺係一開頭既rm
在石落車大嗌都釣到兩個人真係笑死

釣石鎮個度 大神叫個女嘉賓幫口 個嘉賓都忍唔住笑

佢心諗
你班仆街 講大話講到咁癲點同你地玩

個嘉賓一定無睇智珉嗰集

今集好好睇 根本就係因為背叛同欺騙先係RM嘅特色 集集都才藝表演我去睇American Got Talents唔好？

好滾動 新一年第一集好高質 有返以前種味道 希望之後可以都係咁

咁嘅開場先係㗎嘛屌你老母！！！！
做得好睇自然會google啲嘉賓啦 洗乜次次介紹

Gary會係超人回來了做固定

agger 好似上集個yoyomi同男演員完全冇心機去Google

仲以為佢唔會再做綜藝
專心做音樂

發現淨做音樂賺唔夠咪出返嚟囉專心做音樂喎

做音樂籍口黎姐

Leessang個時啲歌真係好正
單飛左之後真係唔太掂

應唔應該為咗Gary追超人呢

邊度睇到

Gary揾集上嚟應該高收視

我應該會淨係睇Gary嗰part

google

智孝今集咁俾貨既 感覺好似好耐無見佢係同一個shot講超過5句

奉子成婚

我記得佢果年想攻入支那市場
同時期就出禁韓令
唔知關唔關事所以要退rm
鐘國有幾首歌都唱中文
近呢年都無再唱
專心拍綜藝
我鳩估既

有換到pd咩?

不過下半集節目風格同剪接的確有返以前既味道

新一年新願望，希望毒撚pd從此收皮

應該換左 開場pd把聲唔係毒撚pd

今集開場堅正

大家會唔會諗多咗 其實係分開唔同地點開場 所以有唔同既PD講任務
雖然我都想毒撚收皮

大陸網 bilibili

無換PD 鄭哲民要跟劉在石部車 所以先搵其他PD同嘉賓開場

但通常main pd會跟嘉賓 開場個到唔係佢
有可能呢集唔係毒撚PD設計

原來係咁

次次預告都剪到唔差嫁啦

佢當咗自己係星 要痴在石果隊

今集堅好笑，講野好笑做既野好笑，好想快d睇下集

Will Ben 都好睇架

benben前世係咪冇得食

狗哥都已經去拍超人回來了
鐘國仲係熊孩子

翻睇緊李家五姐弟，真係成家都咁搞笑

旁白張允瀞嗰一家人都好好笑小仔細

佢點拍到拖 感冒都踢波
見到世贊同dindin都覺得慘

但係5句有4句都係真的不是我

佢哋個chat group笑死

邊集？

奧巴 煎炸掩呢我

毒撚pd整一集好似上次光洙咁
做任務揾理想型係鐘國既女藝人
善彬都咁揾返黎

有聲

依家問題似係鐘國要求高得濟對人對己都好撚嚴格下

我覺得鐘國真係結唔到婚 邊有人咁癲重感冒都出去踢波 除咗c朗我揾唔到有咩人同到佢比

兩兄弟都聰明，尤其威廉細細個但解決問題能力好強

圈內真係難，日日都三點一線行程，工作>健身>屋企
休息日直接得兩點

經過momo 同希大宣布拍拖，我覺得somin同老虎其實可以發展

智孝都係
女人越大越難嫁

佢唔改邊有女人頂得順....除非大家都係運動狂
haha gary都生埋小朋友,佢仲係熊孩子

仲話想自然發展

不了

揾嗰同佢一樣 重感冒 凌晨做運動既女友機率係幾多

應該難過香港入世界盃決賽周
點解C朗都係狂人 但佢又老婆又仔咁
究竟鐘國係搵唔到定唔想搵

可能關職業事吧？ 係我眼中 我會諗佢又唔係運動員 做到咁chur為乜 平時又要翻工 放工又唔係陪女 反而自己去做運動 你如果係鐘國條女會點諗

運動上癒
加上條腰有事

有集熊孩子話因為佢無女
要狂做運動發洩

笑撚死，HaHa好似隻燒鵝咁比人吊住放左係後座嗰到

293

係咪搵左個同名但唔出名嘅比光洙
笑撚到痴線

嗰集好好笑

佢本身係藝人已經忙，忙完空閒時間就去做運動，至少都做成兩粒鐘，好難說服女仔覺得佢會陪女友啲男人黎

冇人幫手出火

有冇睇過1%的可能性 昭旻呢套劇女主角 我覺得somin同套戲男主角個類型襯好多

之前有一集個男主角上嚟好sweet

笑佢啫
其實係佢由細開始就有椎間盤突出（好似係），加埋以前跳舞啲新傷舊患，醫生話做運動練肌肉可以改善，所以佢就瘋狂做運動
只不過搞到咁大家都覺得走火入魔咁，但佢好似話一做唔夠嘅反而會更痛，所以痛住都要做
唔知有冇記錯，類似係咁
同埋好多人都質疑過佢咁大隻做乜唔正常咁服兵役而係做公益兵（好似係），佢好似都係近年先公開x光片比人睇佢脊椎腰椎有幾傷
除此之外仲有聽過話當年turbo時俾公司蝦得好勁，公司啲人直頭會打佢，所以佢練大隻同學拳保護自己

河錫辰顏值咁高又係工大oppa, 應該同好多女藝人都好襯

我地somin邊到襯唔起佢但佢好似都唔係高somin好多 我見1% 差唔多場場戲somin都係著平底鞋
Btw河錫辰

睇錯池錫辰

有睇問題的男人，工大oppa
但我覺得新版冇咁好睇

上次唔係世贊爆佢地私下去玩咩
不過得一句

又要自然但係又要瘋狂運動，健身教練都未必頂得住

我覺得一係拍節目 一係世贊9up
上次飲咖啡都驚到要揾光洙陪

我都係為咗佢先睇 舊版好睇好多

光洙想搵個後生既 同haha 交換contact
haha比左個同名唔同姓既阿叔contact 佢

個時兩個仲未熟唔同啦
依家熟左咁多係真都唔奇

我都記得個集 笑到停唔到

好鍾意嗰集 有柳演錫

河phago飛粉筆嗰下型到呢
其實我都鍾意李章源
新版個 idea 係幾好嘅，接觸大眾多啲
但我都係鍾意睇佢地六個人一齊逃出攝影棚咁解題多啲
可能太難請嘉賓啩
唔好意思討論咗唔係RM嘅韓綜，騎劫咗

王鼻子ig張相係咪劇透嚟

已經del咗

del咗嘅9成係啦

大神開場又有話題

關於咩黎 有冇backup

好似係噴藍色Cream嘅懲罰，唔記得係咪有青蛙份

青蛙同世贊

劇透ed

留名睇佢比其他成員串 SNS中毒者

下集又有漢娜 馬尾

沙治奧文尼變左Simon Dominic

今集幾好笑
光洙同埋世贊扮動物嗰度笑到仆街

cut 左姜素拉扮動物

真係好得閒

今集都keep到水準
瘋狂仆街笑死
聽聲好似都仲係毒撚pd

漢娜真係有機固定

原來王鼻嘅劇透係下星期嗰集嚟

唔知係唔係特登 今集cut到開場好似個個都頂唔順鐘國啲臭脾氣

鐘國依家個人設就係熊孩子
同埋好似有意推佢做主mc
佢係其他節目好少發惡

瘋狂仆街笑死

今集笑到失控 內向北極熊

今集嘉賓好正keep住笑

張墊到底跣咗幾多人

北極熊 好撚正。
下集又有hana

傳話個到笑撚到仆街

扮動物會唔會CUT太多

姜素拉真心膠豬隊友 個遊戲即刻變得無意思

好好笑

光洙勁無奈

但係覺得有啲太長個內容

但佢膠完先有一段仔追逐戰睇
如果唔係又好似之前咁不斷懷疑

自從haha呃佢粒糖之後就瘋狂疾haha

其實成個最終任務好似冇推理過，只係搵到三個名牌就估到係石鎮

今集又聽番呢句

我發誓

我頂AA膠果題笑到我

鐘國同世贊呢排基基地

私底下俾鐘國捉去踢波，笑死
世贊入左鐘國嘅深淵，成日俾佢捉左去玩

明些～（3隻手指）

光洙騎牛

初瓏

真係好靚

無人信somi笑死
明明佢今集表演好正常

Running man就係背叛一次就洗唔到底

仲好大個波波

我反而覺得悶飛住睇各人口味

大神問素拉第一次上rm覺得最衝擊既地方係咩 答人際關係的背叛

本身都冇乜提示，其他兩個都撕左至肯定
確實係比素拉搞wor左佢冇撕ge應該最後都搵唔到

老實講 我麻麻依種一路玩一路加spy既玩法
本來第一round唔係死神，所以好出力玩 跟住第二round變死神就要專登玩得差。其實好易睇得出
仲要唔知係咪剪接問題 今集無緊張氣氛
btw 都叫有諗過玩法 唔係一味反轉再反轉 希望新一年繼續依兩集水準

佢無撕 應該好睇啲
起碼無咁易估
大神同光洙有多啲機會發揮

RM而家堆左咁多集存貨喺度 唔通嚟緊有大project搞？

唉 世贊同昭旻loveline幾時先會完 好難頂

製作組要求嘛，好似一定要有loveline先識拍落去咁

冇咗巴士game
今集後兩隻game夠簡單又好笑

最後既game可以簡單d嗎？好似以前咁捉迷藏，運動會咁會仲好好笑

睇第一對動物覺得好搞笑，點知之後嘅都 cut 咗咁多，唔知係真係唔好笑定點啦，我反而想睇多啲，開頭騎牛食麵 cut 多少少

正想講智孝真係成日講：oppa 真的不是我

大神咁問佢好明顯就係想佢咁答

比幾個月前已經簡單左
唔洗入間房睇片等佢著燈先知有幾多人
然後再有反轉

我寧願動物衫估嘢唔cut太多
傳話cut多少少好過

獎門人啱晒你，咁都收貨，寧願睇多啲動物衫

昭旻既誠信真係破曬產

身為會長 我都要認證一下

同光洙一樣 睇唔透

我宣佈
上集開場同今集係呢兩年最好睇嘅兩集
希望以後開場唔好再才藝表演半個鐘
然後再巴士遊戲十五分鐘
同埋其實嘉賓肯玩都幾重要下 今集d嘉賓真係幾好笑
不過懲罰唔好再淋水噴忌廉呢d無聊野啦好嘛

咁樣9撕真係turning point

但係佢唔撕到最後只會係9估
冇明確復活人提示的話死神唔出手撕人隱藏身份係比較合理既玩法

想翻睇舊集數既話有咩推介？
水槍同最強者都睇過

睇返以前
真係每集都好有特色好搞笑
啲規矩簡單但好好睇

騎牛好似係前期game黎
終於攞返出黎
其實有時返炒以前啲game都好好笑
唔洗係咁巴士game 桶大叔 不停loop

其實完全抄返都冇問題
好想再睇一杯茶的時間

有番running ball都覺得會好好
同埋懲罰都應該整番對team
i.e. 罰抄barcode直至scan到先俾走
挑哂火龍果的核先俾走

傳話真係聽得明先好笑...

我想睇返縛鈴噹捉任務隊，可能可以激活返智孝

有機會最後係光洙上台

Fm個到拍左3集
鬼佬個到1集

差不多啦

睇嘉實就知下集9成係才藝表演開場啦

鈴鐺嗰種緊張感正到

已經唔係私底下捉埋上節目了
第7季FC小射手 鐘國同世贊固定 今晚第2集了
第1集幾好笑

btw 鐘國世贊依家有3個共同固定節目基都正常

一杯茶太傷身應該唔會

Couple 都唔差

應該冇可能咁夜 凌晨拍 除左鐘國冇人頂得順

拍返2日1夜過夜係最好 可惜已經無

有次見到光洙飛鞋，見到鐘國就衝過去跪底

講緊近排拍果啲喎 佢地好少會堆成4集未播

當年d起床任務真係笑死人

每次出賣完鐘國都要跪低道歉真笑死

果時開始堆左d
近排又拍密左
12月30，31
又多集半
上上上集化妝都無左半集

有冇以前冷門啲嘅集數推薦

而家個個都好忙 除非出國 如果唔係都幾難拍2日1夜

盛旻跣低個下

見有人問舊集數… 都好懷念2015年以前嘅RM

好鍾意以前喲集數，有時搭ktx 去遠喲，埋站落車做任務，趕唔切番上車

有一集係第一日全部同idol做partner 瞓醒之後全部變晒阿婆

上面有寫，55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們
笑到痴線 申鳳仙

雖然明知係假 但真係好好笑

其實我覺得昭旻單戀世燦呢條loveline幾搞笑喎
昭旻個人設就係間唔時發下癲咁
係世燦好明顯唔想迎合
好多時勉強笑同唔比反應
全妹有次好似仲講起私下揾世燦但世燦對佢冷淡左

跟返你呢個list重温下先
有d睇過好好睇但已經唔記得係邊集

咪再Quote晒咁大段野啦

條loveline on9得嚟可以笑下其實我都幾中意

鐘國一野打埋去

Ep165 尋找少女
我個人勁鐘意呢集

我入坑就係呢集

我入坑係來自香港的信
睇完就慢慢搵返全部集數黎睇
真係集集都睇哂

多謝絲打既推介 好有心 真係die hard fans

雪國列車特輯都好好睇

其實要out光洙5次果集都幾好睇

最好睇一定係少時上個兩集.

咁就入左kpop坑...

有啲guest明顯係同Rm熟同夾好多 出嚟個效果好好多 爛設計都可以好睇 例如 朴智星 sistar 少時 真英 到近排既Hana

第一次做男主角
但過程好慘

邊度可以睇舊rm
snsd都load唔到出嚟睇

光洙😂😂

應該冇咩可能再見到少時全體上rm

唔好客氣
我自己寫架，寫咗個幾鐘… 唔係 copy 其他人
又唔係好 die hard，但睇咗咁多年，都有感情嘅

鍾意睇有洪真英同姜漢娜 仲有張度練都好好笑

佢話自己係講真話都冇人敢信，完全光洙化

好有心機唔該你

你又會記得咁多好多好耐之前睇左 到依家都唔記得曬

來自香港的信個陣時睇完都好想寄信去

save底遲下慢慢重溫
btw 多謝絲打

你地唔好再 quote 啦，一陣又俾人話 quote 咁大段野
當然有啲印象好深刻 不過我梗係唔係記得哂咁多，有人問我先拎出黎睇住黎打
諗住而家打出黎都好，大家放農曆年假，冇野做或者唔想應酬親戚，開黎重溫下都好

Cap低左 準備跟住重溫

咪再quote啦大佬

重温返d舊集數就發覺智孝以前active好多
同埋大家會想同佢組隊
依家嘅智孝似觀眾多過參與者

新年唔洗自己揾邊集黎睇

絲打介唔介意我置頂？

唔介意，不過個 list 係我個人 preference, 僅供參考啦
如果有時間我仲可以寫多啲 tim

搞到我一日睇返以前好多集
以前真係差唔多集集都好精彩
宜家感覺比較休閒啲(今集其實都高水準

唔知係咪舊公司做得唔開心
我覺得佢轉完公司之後好似積極左 個人望落都精神啲

冇計啦，成員周身傷年紀又大，好難可以以前咁又挨夜又狂跑撕名牌咁體力化

冇留意佢幾時轉公司
但好明顯自從下車事件後，佢都少咗突出嘅表玩現，有時鏡頭少咗好多
唔知係咪都心淡咗

個人認為辦公室小遊戲都好正 同埋用a4紙舉重

我覺得game出問題 以前做開ace 依加啲game太易 又或者知識問題 考起佢

下集又有hana

昭雯出左黎之後其實智孝個種同男人差不多既能力係無咁亮眼

其實我覺得可能係智孝本身係需要其他member帶起先搞笑到掛

btw多謝樓主置頂個d集數
我由2012年開始睇
好懷念以前好搞笑嘅rm成日可以周圍去
宜家更多嘅係覺得好有愛 （都搞笑）
每集都追 我會去再翻睇置頂嘅集數

漢娜ig同zico段跳舞片好鬼cute

佢而家就算有人拋梗俾佢都唔肯接
成日淨係唔出聲笑下 或者應不是呀不是呀就算
想知佢而家抱咩心態做rm

所有有朴智星既集數都好笑
仲有集請成班肥仔嘉賓既聖誕特輯 李多海呃哂全部成員係spy

EP125 2012聖誕特輯，成集都無冷場，最尾雪球戰好刺激

今年(定上年?)sbs頒獎
rm有冇獎攞
好似冇人提嘅

我覺得李多海嗰集好悶
成班人係商場冇目的咁行黎行去
崔智友嗰集有任務做搞笑d
仲要成班人扮晒係佢fans背熟晒佢d劇集嘅細節

李多海個集係睇李多海撚大神

唔怪佢
一個十年既綜藝齊齊整整健健康康開開心就夠

有星爺嘅集數 好笑程度top個堆黎

利申 曼撚

但我feel到嗰集光洙真係有d嬲嬲地

如果你鍾意睇大神被人撚，推介你睇金泰浩 PD 閒著幹甚麼 (有人譯玩甚麼好呢)
基本上除咗頭幾集接力攝影機外，集集都係睇金泰浩點撚大神，撚到大神無啦啦要去學打鼓、去表演、唱 trot、街頭表演、被出道、煮拉麵，撚到佢攞埋 MBC新人奬

星爺 我仲諗緊周星馳上嚟過？

save低佢慢慢睇

跟返絲打個list 去睇 真係集集都好正
同依家真係差太遠

鐘國唱想你真係好正

絲打 新post 可唔可以張你個list 貼堂（開新post template 其中一個section)？會寫明番係你寫的

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考置頂post 位絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）

新post 會一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供
如果對做法有爭議就算喇

g持

好 留名等新年假重溫

EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑

感謝，但其實我發現我個 list 打嘅集數同我自己喺 bilibili睇嘅有少少出入
我懷疑我自己個 list 有 mix up 到集數/次數 (wiki有節目表)
不如我有時間嘅將集數改咗播出日期，咁似乎會準確啲

睇左來自香港的信同智孝&秀智納涼特輯 真係好好睇

頭先見到段片先諗起，又話女嘉賓唔係死神

果陣未抽第三輪死神

第三輪開始之前唔係已經抽咗咩

重睇啦

重睇完，係我記憶錯亂，搞亂咗時間線

而加睇翻 其實以前玩水上game 真係好正
仲有石鎮

聽日又有rm

好耐無玩過泥
玩泥真係次次爆笑

下集算命

仲有戶外追逐戰

最鐘意睇玩泥同玩水

漢娜又黎 笑死。 固定算啦

打臉

巴士game又返嚟

瑞士旅行3個女都同鐘國loveline

又悶返

今集悶到呢 全集都飛住睇
希望下集好啲啦

今集幾好笑，不過剪接真係怪
hanna好靚女又識比反應，希望多d黎

漢娜留陰young到飛起
但都係冇陰靚d

今集啲嘉賓好悶 得王鼻帶得起個嘉賓 其他隱形咁

今集個剪輯...唉都費鬼事講
都有笑位嘅 同石鎮一team嗰個嘉賓好慘
國兒又有新嘅曖昧線哈哈有30個阿嫂
佢同漢娜整love line嘅話應該正過昭旻同世燦好多倍
btw下星期無嘉賓

漢娜真係好靚

今集開頭個膊頭舞好無聊，有時都唔明做咩花咁多時叫嘉賓show個人技/表演，其實諗番真係無邊個好笑
們集唯一比較深刻笑位就係拋水彈個到，其他真係

下期算命加追擊！！！
希望剪得好好睇睇

因為要比佢地介紹自己，比鏡頭佢地
我又覺得無乜問題

食曬5下水球應該上top search啦掛

鐘國叫漢娜清醒d笑左

宜家係睇回憶

玩loveline應該無人勁得過鐘國
不過大神話佢停左營業

去左熊孩子

hanna

初瓏冇鏡頭咁滯

世贊旻昭loveline頂唔順

漢娜望遠處清醒個呆樣好正

我反而幾鍾意睇算命
唔知今年係咪又 repeat 水鐘國木智孝 85%夾

我反而想知算命係9吹劇本定真係咁

諗起先前有巴打話石鎮張IG係咪劇透

我諗有啲真，有啲吹大少少，始終要兼顧娛樂性
係睇成員啲反應好好笑
仲有石鎮係咪仲係唔可以做生意

乜鳩膊頭舞 笑撚死

九成九又係吹世贊同昭旻loveline點點點
咁我又可以飛住黎睇

預告好似話佢冇女又冇錢

熱搜第3位
王鼻造星成功

妖又係咁 應該播耐啲果啲又唔播
除左最尾隻game之外我以為自己睇緊美秋里

最嬲係佢cut鬼晒我瓏玩game啲鏡頭 屌佢老味

我都好鐘意睇算命
之前嗰個老師坐到腳抽筋

左邊三個...

昭旻塊氣墊

本來可以第1位

世贊係咁偷打
佢玩呢d仲開心過玩loveline

偷打咁過癮 邊個唔打

世贊同昭旻本身fd過夾band已經係一個火花黎
無撚端端係要搞loveline
無火花之餘仲要做出黎尷尷尬尬 多鳩餘

漢娜下次不如直接企入主持人入面開場

漢娜好正
仲要同王大陸分左手

睇到一半
想講漢娜呢個髮型好撚gfable

漢娜真係無嘢做
多D上嚟玩

最後好似昭旻咁性價比高入rm

依家睇返漢娜第一次黎已經有D RM嘅味道
偷睇大神抄notes

王鼻昭旻條禁忌loveline仲有睇頭

漢娜入黎踢走宋智孝啦

唔好癲喇
除非智孝自己話唔做
再踢走佢成個節目可以收皮

唔洗理佢 條友不嬲好憎智孝

好似d毒撚溝唔到條女 日日唱衰佢咁

但如果漢娜嚟埋
智孝可能成集都失咗蹤

智孝追擊手
計我話應該換走大神，又有效果又搞笑，專心去唱歌喇

漢娜入嚟啦
而家女成員仲係太少

得一個緊係少

最好先彬都未入嚟

最好先彬都入埋嚟

今集其實都失左

其實智孝每集除咗講「哥哥 真的不是我」之外都成日失蹤
今集冇撕名牌就嗰句都慳番 唔使講
之前見有人話遊戲出事，其實我覺得問題唔係遊戲到。好多時其他成員cue佢都係答一句起兩句止，好難唔失蹤

好想hana做成員

Feel到佢會做新成員
我記得上個月喺貼吧睇過
有篇訪問寫毒撚pd講話新春之後會加佢入黎

最大問題係佢冇左定位
鐘國依家都搵到自己定位唔會失蹤

佢拍running man呢份工都幾好賺
每次錄影就係企係到 陪笑 拍手 企係到 陪笑 拍手

我覺得係佢唔係冇投入
不過主要做表情多，唔出聲
你見佢今集想同haha做拍檔都係做表情
唔講野其他人最多笑兩笑
就好難再發揮落去

我見佢原本想同石鎮做partner
但一見到有其他嘉賓想做 就即刻唔郁
爭都唔爭

我都見

仲要扮整下張塾唔係打算出去
作為fans 其實睇到佢咁都好sad

同埋呢個pd鍾意剩係剪D好笑嘅part
d唔好笑嘅就剪走哂佢 變相智孝根本冇機會出鏡

感覺智孝近年都少做spy得重要角色
好想佢做番鬼姊妹咁嘅spy

佢禁止動物個集係咪做過
智孝其中一個定位係問答白痴 但係世燦又出過佢

我諗佢想同石鎮一組係驚冇人會出去
但估唔到竟然有兩個人揀石鎮

以前好似有個訪問話想加曹世鎬
不過同無挑撞人 就放棄左無左下文
所以真係會加漢娜都唔出奇
如果換人最大可能係智孝結婚or王鼻退休

都有機會

其實佢揀haha個幕都有見佢叫啲嘉賓一齊去
唔好怕羞

記錯左 原來係青蛙揀世贊

曹世鎬真係應黎應唔掂，無加真係好

佢唔啱做遊戲類節目 talk show會好D

我記得之前有幾集一到智孝嘅畫面就俾人剪哂或飛哂，淨係小畫面輕輕帶過就算

基本上佢連talk show都已經麻麻地，睇佢同大神拍既節目問問題又唔得，接反應先好少少

加漢娜其實ok
最近成日用小氣國同王鼻黎帶場
加多個可以有多d火花

點解一面倒所有人都想加漢娜
我覺得佢除左個樣叫幾靚之外
好多時d所謂笑位都好尷喎

佢好似上過兩三次rm, 佢喲所謂搞笑真係唔識欣賞播到佢喲鏡頭我都覺得浪費時間

同成員有火花已經夠

其實近排睇返一兩集 點解要咁夾硬整條愛情線出黎俾世贊同昭旻 之前無都係咁做架啦

話時話，智孝上次贏左又話去旅行，而家冇左件事

佢做唔到主key ，接波同做笑點其實算可以

又Loop多次 仲有在錫差光洙果巴掌呀

唔差在加埋相燁

佢個種接波我真係頂唔順，次次都係同一種反應：扮突然，扮無準備

想搏拎CP奬掛 不過今年係2個男拎
咁不如谷光洙同鐘國好過

咁岩今日重睇，揀中呢集黎睇，先發覺冇左件事

漢娜推理好搞笑喎

笑死，亂推

綜藝人係咁 個個人都有啲特別野
有愛有恨啦

如果咁都尷尬應該冇咩人可以meet到你要求
個人覺得佢前幾個星期solo跳國主個梨泰院dance係19年最好笑scene top3

我覺得佢係間唔中上黎一兩集就有效果
真係固定未必搵到定位

佢係無挑都無乜作為
唔知點解大神咁捧佢

哈哈同gary都贏過英國機票 到而家gary走埋都仲未去

17年3月都好多呢d睇法 其實都係結果論

佢負評你 得佢一個負評

賽璐其實都幾好笑

其實公道D講
樓上個堆咪又係個個星期都批評智孝無表現
仲笑佢「哥哥 真的不是我」
只係無同條友一樣叫智孝下車姐

屌 次次見到句野都有聲

跳舞又係好好笑 拎自己失戀做梗 好大方

因為接到大神啲gag
同埋佢入左無挑無耐就⋯

睇過佢其他綜藝
佢同王鼻一樣真心膠黎
放佢地自由活動一定會狂派膠

佢呢隻搞笑唔係個個人buy 有d人可能覺得太aggressive

有冇知今集一開始講昭旻同世贊個時有把男人聲既歌係咩名?
上集都有出現

on9仔第2個負評就我俾喇

你地兩個都好on9

聽到就忟

冇左宋智孝個節目點收皮？

大神講過再有人被下車就全體唔做
新追節目？

智孝自動自覺下車啦
集集錄影好似被逼咁
我以為佢拍劇忙 攰啦 點知集集都咁撚樣

BLOCK鳩佢啦 條友傻既重理佢

根本唔係做得差都講得出個情意結仲停留緊係以前安慰自己

Show Blocked User - 何東妹 )

其實我覺得佢無乜搞笑才能.. 但係大神成日que佢

其實漢娜同鐘國又好似真係幾襯 唔係講緊節目loveline
年紀唔算爭好遠 鐘國對漢娜又有好感
如果可以發展下都幾好

果條女 揀組合嗰時尷尬到

block左 原來真係痴既

你又知鍾國對佢有好感

讀心

佢要發展有30個可以發展
haha所有節目都幫佢揾緊女

好似話淨係對啞鈴先有好感

ACE呢個定位本身要靠其他人襯托 先營造到個效果出黎
亦唔能夠常用 如果慣性出現 咁智孝個角色就變左長勝將軍 無效果可言
我相信有效果既位 PD實會剪落去 遊戲破壞王果陣 都剪左好多鏡頭比佢
以依家呢個製作水平黎講 呢個PD咁剪已經盡曬人士
如果剪埋啲無咁好笑既位 只會令節目更加平庸
當然呢個PD本身都有好大責任 但你話PD唔比鏡頭佢 我覺得只係情理之中

無錯 根本贏唔贏唔係重點 最緊要係有效果/好笑 如果智孝做到有效果地取勝就自然會有鏡頭

真係越睇越尷

見到啞鈴雙眼發光，同普通人見到女一樣

一開波國鐘擰轉面個樣 擺明唔想同個兩個女一組
好彩漢娜出黎打救佢
我諗都算岩咀形掛起碼會想同佢一組

而漢娜對國鐘印象應該都唔差
今次係第二次揀國鐘
仲要記得好清楚上次俾國鐘拒絕

我覺得係因為兩個嘉賓都fd 底
費事揀一個淨低個個尷尬
所以漢娜出黎佢好開心姐

佢地未出嚟之前鍾國已經話想同有趣嘅人組隊 其實係暗示漢娜啦...

其實鐘國都講到好明顯
不過漢娜get唔到 仲話自己唔係有趣

我冇野講揾d野黎講姐
笑佢地係咁多人入面唯一一對真couple幾好笑
我覺得有d似haha成日幫鐘國製做loveline咁

呢排咁多討論loveline
有興趣可以睇今集看你聲
有洪真英

要換都係換pd先啦
集集都好似食屎咁 智考性格就一向係咁 但以前反而表現到 一路都冇問題 但而家轉左pd就搞成咁你覺得係邊個問題？

望人都唔敢

今集意外地好好睇無嘉賓仲好睇

智孝真係要活躍啲最尾消失左咁

消失左幾個星期啦

今集開頭同埋最尾都ok
但中間啲問答game同埋福不福game又係睇死人

覺得應該撕完唔可以即刻再撕 會比較刺激
不過今集幾好睇

我就覺得麻麻地

低於平均值些少

今集好好笑果然無嘉賓先最好睇
算命除咗世燦 其他人嘅結果都唔錯
成集都撕名牌同偷箱 好有以前rm嘅感覺
下期推理特輯

係間屋度光瘋捉住狂撕第一眼睇好好笑

有啲懷念光洙未拍拖之前佢同昭旻兩個玩loveline 有趣得多
見到依家世贊同昭旻夾硬黎既老尷loveline就眼冤

幾時開始

幾得意喎
證明Gary個老婆真係幾靚

睇完今集感覺佢今年內會結婚
可能玩埋十週年會退出

唔知會唔會請haha做嘉賓
熊孩子對打鐘國應該無機

消失左2年

智囊姊弟幾好笑

世贊近期搵到節奏開始搞笑 昭旻又一直以黎都好亮眼
條Loveline 真係無咩必要

下個禮拜

我自己個人嚟講就唔太反感
但就覺得有啲多餘

大神幾鐘意推老虎全妹cp

係 今次起碼已經第3次了

大神自己都好buy呢對根本

光洙同兩個忙內啲互動都幾搞笑
"餵"檸檬
擦眼屎

有火花過世贊昭旻好多
世贊明顯都冇心 近期夾硬要比反應

個占卜師話昭旻要揾年上男
世贊幾開心

新年願望都唔俾智孝講 真係驚佢接唔到都點

kjk76?

放棄啦
haha叫阿嫂都有30個都冇個得,何況大神

智孝又消失左一半

智孝d鏡頭多數係做表情
後期再幫佢加句os

有冇人知haha上年係未真係好黑
佢今年聽到行大運就眼濕濕個樣
睇到算命老師都嚇左嚇

我都好鐘意呢pair
不過感覺上鐘國唔會想係節目入面搞呢d野
同埋世贊個樣唔係有d失落咩
係之後haha話佢唔開心
佢先做反應狂笑

有冇人發現今集世贊電話鈴聲係昭旻大神首歌？

想問下後期 你點知的

好記得之前話佢上年係最黑暗嘅一年
聽到未來五年終於好轉都鄧佢開心

啲人話佢個個成員都有唔同嘅鈴聲

老虎份人一定要女方做主動先得
全妹fit哂

之前好似有提過佢老豆有財務問題？但唔係上年好似都幾年前

問題唔係鐘國唔揀女
係d囡唔揀鐘國
Haha：鐘國哥只要女仔主動就追到

我都係比較prefer 智孝X鐘國

唔係掛
佢去到越南都有女喎

話時話 知唔知Big picture仲有冇下文

大把女鍾意佢啦

🤮🤮🤮🤮

又話今季拍電視劇
係咪無人投資爛左尾

似係昭旻想做效果 但世贊認真咗

石鎮真係走去搞左個youtube channel

唔係講笑，今集智孝加埋有無講過超過十句野
我最記得在石問今年大家有咩目標既時候
智孝既目標都比人搶撚住黎答左
仲有最尾時候，根本就係得番7條友黎玩
智孝係完全消失左
希望下集可以出多D鏡頭啦

其實已經係進化到智孝做spy重要角色都少鏡頭 如果做普通角色真係零咁濟

星都開左utube channel
終於見到佢兩個仔個樣

有冇link?

同haha 個樣一樣

智孝個下似係答唔出deadair左成秒Haha先講戒煙

開場嘉賓表演

今集好好睇
其實我睇到事前交代任務個黑影動作向前傾已經有少少覺得似光洙
之後又諗以rm既圖路冇理由有在石張相就代表spy係在石講到咁白就估到

請珍惜國鐘跳舞畫面

另外兩位真係夾得好好
真係隨時行出黎都跳到

今集係少有好睇刺激既一集
我睇得太快 無人傾到

有番以前個感覺 成員自己揸車去唔同地方做任務 最後同一地方做final mission
雖然唔係撕名牌 但都好刺激，仲要玩埋水槍

不過佢地都Feel到有Spy
我睇睇下果時毛管戙左下
好有以前Feel
唯有以前會提出呢啲猜忌嘅係智孝 唔係皇鼻

鐘國俾人捉嗰到真係好戲劇性 超緊張

今集搞乜 D車高級左好多

回復以前嘅水平

今集好睇喎
除左嘉賓有啲on9開場太想表現
跳黑貓兩個小跟班即刻衝出黎 跳得勁齊
之後智孝haha光洙玩草莓隻低能game
都幾有效果 係咁restart
智孝呢集個定位幾好
解謎白癡解左半集 一到埋身戰就ace贏左
睇到後面光洙淨係周圍行
唔幫手解已經feel到咩料

今集水準之作
睇劉在石解謎好似睇緊犯人就是你咁

其實有咩hints 會係光豬 個住宅入面總會有d hints架

係 終於見到智孝鏡頭多返啲坐車個lock screen
好滾動 呢集好好睇好高質

今集唔錯

智孝解迷 擺明玩佢

感覺個故事可以串聯返上一次光洙繼承水槍失敗 然後復仇

咁樣擺大神張相個part 合理好多

個女嘉賓同twice sana八成似樣

哈哈跳舞好型

光洙1vs8 冇hints合理
有hints佢一早out左
你諗下冇hints石鎮同鍾國都估到有spy
有hints光洙輸硬咁濟

Gary老婆幾靚
個仔又得意

其實光洙最後點解唔射智考先 同在石1v1

一定係劇本
一射左智孝光洙贏硬 就冇曬緊張感

唔好意思咁多位，想問而家仲有冇方法睇到台灣愛奇藝版本嘅Running Man？得佢做到1080P同繁體字

今集個嘉賓真係用黎湊腳 點解呢D時候又唔叫漢娜黎一定好好笑
題外話 停工無聊睇哂大神個閒著幹嘛呢
質素真心高 估唔到仲要跨台跨節目合作

其實最後out淨3個 光洙可以喺黑客房out智孝先
咁佢着住防彈背心就可以捱在石一次射擊，而在石又只能射一次，所以光洙係訓喺度都贏

製作組要光洙淋水嘛

為左節目效果 未必要光洙淋水 但咁樣拍出黎緊張好多 製作組都好剪d

鐘國成日笑智孝

講事實

好想知大神真係靠自己估到定點
如果真係自己估 真係好勁

今集幾好睇

次次推理都係大神最先估到

鐘國隊 3個人都覺得自己係電燈膽

第4

韓國人會難

如果光洙一早射智孝 就個個都知佢係鬼啦
光洙係輸比智孝見到枝粉紅槍啫

成日都提住：
昭旻你慢慢解
因為隔離智孝一定解唔到

今集好正
智孝終於有翻鏡頭好懵又好笑

得返三個人嗰陣佢射智孝已經贏硬啦 不過要緊張劇本

今集分組真係世界級正
國兒帶住昭旻世燦 危險嘅兄弟情VS曖昧love line
智孝跟住哈哈光洙又活躍又多鏡頭
係得開場有啲尷尬

老實講係 不過樣呢家野 差少少就差好多

想問下第幾集開始好睇？我睇第一集睇到訓著左

屌

我都唔記得左 有幾集煮公仔麵最好睇
然後就係劉三絲出道同埋去街頭表演嗰d
去wiki應該可以查到

我由第4集學打鼓開始鍾意睇，之前個啲鏡頭接力我好多都係飛住睇，除非有haha依啲無挑成員
跟住劉三絲、煮拉麵個啲都好正好高質

昭旻咁又cue多條 love line 出黎

一定係劇本架啦 本身咁嘅局面 光洙係贏硬 不過無所謂啦 最緊要今集夠好笑 個遊戲又設計得有誠意 剪接有返d水準 夠刺激

但係個女嘉賓 大神都帶唔惦
個開場真係世界級爛

如果以後係行呢個三角關係路線 唔係純旻燦cp嘅話我又唔拘喎
一嚟好笑又冇咁夾硬 二嚟國兒又多條line
而且今集佢都好配合 摸世燦個肚

後面2個發自內心咁笑

下集預告好似係佢地3個+光洙一隊
光洙又會同世贊爭寵
d關係好亂

其實我覺得大家開心就好
支持

今日拍攝又有漢娜
仲有許景煥

想睇漢娜入rm,好正

密到我都覺 想叫漢娜入埋黎
許景煥就算9數啦

漢娜已經算係半固定

一個月一次
大神又唔使介紹佢出場

許景煥呢排又係隔幾集就出演一次
突然好驚製作組想湊夠10個人叫埋佢入
所以之前整咗個唔搞笑嘅角色定位俾佢
好似無挑阿吉個定位咁
不過係加都應該加相燁啦

但吉個定位慘好多

今集真係好正 最尾係好耐冇出現嘅糖果兄妹

咪呀

正常諗要加人嘅話應該都係加女，分組平均d

許景煥真係唔好笑到一個點
勁尷尬

唔明點解仲請佢上嚟
又唔好笑 搞到氣氛尷尷尬尬 無人接到佢啲梗
佢一講嘢就唔想聽

曹世鎬都悶但都接受到
許景煥直頭想飛晒

因為大神一向都想提拔其他人
所以用黎夾人數

gary老婆幾有氣質

許景煥同今集個女嘉賓差唔多
都係睇到尷尬想直接skip

有無link

真係千奇唔好加許景煥

屌 咪玩啦 當初加昭旻世贊已經俾人插到仆街
許景煥個定位係咩？無趣？無趣就咪學人做綜藝固定啦
不過再加人智孝既鏡頭更加少

Miss.懵

今集比智孝笑死

我覺得加人既機會好微 當初搞到咁大風波 先加到昭旻世贊入黎
依家個班底仲有得發揮 應該唔會無啦啦加個人入黎掛?

曹世鎬我反而接受到
有集大神鐘國夾佢打保齡球幾好笑
許景煥就真係唔惦
唔只悶仲要搞到好尷尬
新人博上鏡咁

其實漢娜可以做後備
好似今集咁 分組少個人就可以揾佢黎
好過揾個嘉賓 又要介紹又要搞開場
起碼保證有效果先

3-6星期黎一次
其實咁幾好 唔表明加入又係咁有機會上熱搜

應該唔會加人嘅，新成員挨左咁耐反對聲音先少左，接納左佢地，轉頭又加人味搞死加入黎個個再者問題根本都唔係成員到，pd唔用心諗節目內容，加乜人都冇用喇

keep住呢個定位好過金手ace

唔知點解 覺得光洙專登唔想贏
想俾智孝多啲鏡頭
因為佢連水槍都俾埋智孝用
其實佢可以唔俾智孝
咁樣智孝就冇水槍用 咁就得光洙同在石鬥
不過今集佢地一組真係好好笑
智孝嘅鏡頭終於可以由頭到尾都有出現

漢娜唔識帶人
應該都係固定嘉賓多過加入

智孝都係退出rm算啦
成個老屎忽咁霸住屎坑唔柯屎

你走吧啦

屌你老母

唔知啦 其實我覺得家人特輯嗰4個是旦一個入我都接受到
本身成員都唔係個個帶到人 懵瘋同王鼻都唔係好帶到
可能我接受能力高

收皮啦屌你

係喎 智孝唔應該有槍架喎

同埋在石因為射咗落光洙件防彈衣
所以佢支槍都被pd收翻
咁其實光洙唔俾槍智孝
光洙一早贏咗
光洙真係好warm

唔比支槍智考咪得
露左自己支槍先真係最敗筆

返去你個波台啦

鐘國：你叫智孝點解呀
笑死

造到效果 有得笑下咪算囉 唔好深究

其實真係識帶人
都係得大神鐘國光洙haha

有諗過智考係咪spy岀左去做秘密任務搞到解密勁耐
點知真係解左咁耐
幾多個out左都唔知

有冇人明白草莓嗰game點玩解釋吓

咪就係要對返啱個節拍講果堆字

一開始睇集草莓game 都唔知做乜9
仲以為今集會悶

睇光洙個組玩會易明D
因為差唔多每個位都錯一次
我都睇左兩次 還掂幾好笑
智孝完全無視拍子 笑撚到

但係其實睇完都唔係好明

佢隻game 個動作total 有4拍
拍大髀 拍手 右手 左手
一拍 兩拍 三拍 四拍
草莓 <-一拍
草兒莓 <-兩拍
你要對返拍子講出黎

哈孝光組草莓game個度笑撚到

下集甘雨,魯道夫石雨,威爾雨會唔會又出場

李多熙接受唔到

漢娜呢

呢個名好耐冇聽過啦

見到光洙完全冇care過智孝解謎解成點已經估到佢係spy

其實去到家人特輯李多熙都已經收左火唔會好似第一次黎咁用發脾氣定位
不過可能先入為主

雖然幾可愛但講野唔太叻
角色無乜特點 反應慢天然呆

我覺得要識比反應係幾重要
所以我覺得somin 同sechan到宜家我係幾中意佢哋

鐘國應該第一個反對加佢
成日兇昭旻個下令人反感
太認真意識唔到自己做緊綜藝

昭旻同光洙一樣都係演員出身但綜藝感好好
做左一排已經拿捏到點做 又玩得夠放
肯戴光頭頭套扮勇度既女演員係邊到搵
佢角色都算幾新穎 會玩19禁又成日除衫…
唔會俾人覺得造作反感 明明30幾歲但成日都覺得佢勁可愛

世贊最近都進步好多 表現自然左又搞笑左好多
入左鐘國line

其實陪RM度過左咁多日子嘅觀眾最想睇到係成班熟人開開心心咁互相開大家玩笑咁
至少我係咁諗 但我相信呢度好多人都應該係咁架嘛? 如果唔係點會咁多人覺得冇來賓係最好睇
漢娜單拖可能係唔夠班 但我覺得佢同成員間相熟嘅程度已經足夠做到自然唔造作嘅互動

如果係要一加入就已經升滿哂lv咁李多熙一定唔合格架
可能我對養成系有興趣啦 當初昭旻癲到連少時做嘉賓都搶鏡
係做左一年多D先開始識得拿涅

rm已經過左養成期啦唔係咩
加新成員都係情勢所迫 而家其實無需要再加

今集智孝咁多鏡頭都係因為光洙haha
再加埋鐘國成日提起佢

話時話 公佈有spy之前有冇講過支水槍有咩用

依家runningman都就黎變spyman
pd就冇乜可能換到 如果加個人可以對個節日有突破又何樂而不為
我自己暫時最有好感係漢娜 跟住就係相燁同真英
李多熙其實我都麻麻佢 但人地的雅係有進步
唔係話我捧 相燁同漢娜綜藝天分真係好高
特別係相燁 係架船度老屈返光洙轉頭真係另眼相看

除非rm播放時間加長
如果唔係唔好再加人
自從gary走咗+少咗撕名牌
智孝個定位加上智孝本身又好少自己cue來拎鏡頭
一有嘉賓更加令到佢再少咗好多鏡頭
如果再多固定主持 應該都唔洗再點見到佢出鏡

有 可以用來out第二隊既人
不過都無人諗住out人
大部份時間都係各有各解碼

其實依家已經有破壞王金手 仲有同世贊智囊姐弟line呢D定位
都有大把爭取到鏡頭嘅機會 但係智孝似係冇心發展呢個定位

反而睇完今集覺得智孝由頭到尾都無變過
只不過真係啲game 發揮唔到或者剪片條友唔中意佢

Rm 啱啱開始都有一集係佢為咗俾任務team贏自己一個匿埋咗
一個鏡頭都無咁濟

今集如果唔係其他兩team解謎無咩笑點/光洙照顧佢
我估智孝都係無咩鏡頭咁完game

光洙又爭啲
明明捱多10分鐘ok

啱
講事實
個節目成十年見到燦文都carry到既時候
智孝個定位真係好尷尬

坦白講 呢四個都唔似係會令rm有突破既人
rm而家問題在於垃圾pd 唔係話加成員就會解決到

相燁綜藝做得幾好 但未到話天份高
真係綜藝天份高既係光洙 haha同盧洪哲呢類
漢娜就更加唔算天份高 不過佢係有觀眾緣 睇既人會對佢有好感咁解

過多兩年節目又無突破 唔通又加多個人?

見上面有人話不如加漢娜做固定 真係笑咗
當初加世贊昭旻上黎做嘉賓都冇事 一加入就俾人插足幾年，但世贊已經係原本綜藝出身，昭旻都成日上綜藝做嘉賓
漢娜除咗個笑容有親和力之外，其實無咩特別，更加唔好講帶人之類工作

睇咗咁多年韓綜
多熙恰昭旻相信係角色設定

光洙發嬲
智孝無辜樣叫光洙慢慢解釋
唔好發脾氣
第一次見智孝對著光洙成隻羊咁

智孝終於啱嗰陣
又到光洙錯

冇諗過佢地同haha呢個組合咁有火花

但係智孝真係好努力解謎
就算冇乜鏡頭
佢都好努力參與係隻game入面
解到出面世界發生咩事都唔知

雖然電視節目冇播到出街就等於冇發生過咁
但我好欣賞佢明知自己頭腦唔好都冇放棄
揾到本日記但揾唔到鎖匙

我覺得rm再加人就唔洗請嘉賓啦
咁多人點玩game
除非令到成員之間角色有大變化
如果唔係請多d漢娜上黎未算

點會係設定
你做嘉賓上過黎rm幾次就兇女成員
真係好冇禮貌
諗出呢種智障設定嘅人其實係未想害多熙
另外光洙好明顯都唔鐘意多熙啦
loveline黎講好少見光洙咁唔合作

制作組的確係智障

一係結束佢一係換pd

你唔換pd擺多個人做後備我覺得幾好 好似今集咁缺腳唔駛叫個嘉賓黎開場咁尷尬
當初昭旻世贊都係以running mate身分入 有台仔定唔知咩page都以為佢地係以咁嘅形式加入 點知係集集都係度

事實係SBS求智孝同鐘國留係到
依家RM要既係海外人氣唔係效果
就算carry到曉飛收視都唔會大升

啱啱睇完超人
Gary個仔好聰明好乖好精靈
雖然退出咗RM後玩失蹤 唔多唔少有啲啲嬲
但見到Gary依家嘅生活 做翻自己自由自在 其實幾鄧佢開心

我都有睇，真係好聰明
gary自己都話太大壓力同太攰

唔知有冇機會上一次rm做嘉賓

其實相燁真係唔錯
點解好似好少再上嘅

播映時間短左好難加人

之前global project係幾搞笑
但之後愈上愈隱形喎

想睇gary邀請rm d成員上佢屋企同仔仔玩

我覺得如果pd每次除咗諗好啲遊戲外，再諗埋點樣分組會再好啲，好似今集新分組方式就已經有新line同多咗智孝鏡頭

應該唔會再黎喇，上次個粉絲見面會咁隆重都冇做特別嘉賓，更何況之前佢走左冇耐個排就返去客串左一集，諗住rm會摺，黎個最後道別，點知冇事

但都好笑過初期世贊
不過呢家世贊開始搵到定位

今集個河娜上過4次？點解對佢無乜印象
開頭尷尬到暈

鏡頭真係冇得搶 所有影片都是要經過剪輯
製作組 一定會討論 邊D鏡頭可以留下來
另外唔知有冇記錯 好似係 大神cue昭旻 出來跳舞

睇到草莓game忍唔住上黎講
又玩埋啲智障game咁渣車做乜鳩
三個韓仔示範果陣 加埋把聲成個弱智仔咁

草莓game睇佢地互動好撚好笑喎

諗起之前個橘子game

光洙話智孝係old boy個到笑死

下集無guest應該會幾正

下集有兩個蛋糕

上次佢地同埋相曄去旅行個陣就已經好好笑
智孝同光洙同haha 嘅化學反應好啲

昭旻嗰集無啦啦拎條legging包住條短裙 嗰幕好似連大神都o左

今年10週年可能有機既
最好有埋宋仲基同 lizzy就完美

呢度有冇人真係睇咗10週年咁耐？

lizzy係咪近幾年有上過來
都唔係好深印象

對上一次係臭手慶典

我好似2012開始睇

家二播播下腰斬轉呢套
諗住睇一集睇吓
笑到有腹肌

睇咗10周年

我應該算好遲 13年先開始睇

睇RM之前係極反韓 唔明點解啲人聽k pop 睇韓劇/韓綜
結果睇過一集12年朴智星特輯之後就返唔到轉頭 日日夜夜都煲RM
(嗰時中學成日偷玩電話 試過掛住睇RM睇到連放學都唔知）
真係好懷念當年嘅RM同自己
仲記得佢地13年第一次開海外fans meet 但自己又無錢去
之後唯有幫去到嘅朋友一齊整同畫名牌
成件事真係好青春

由李孝利（唔知有冇計錯名）開始睇
嗰陣玩鎖商場 running ball
李光洙仲未開竅 成日好衰格
大神同鐘國成日教精佢
輸咗有大懲罰 好好睇

由第一集開始睇，因為有睇家族誕生所以接住睇，一直睇到依加，不過中間gary走左，加左新人個段期間都冇睇好耐，因為之前太多事發生，智孝鐘國又被下車，又轉左PD，個時差唔多要執。
直到上年先追番黎睇補番，因為無挑冇埋冇野睇
最近啲game真係好統一性，好多時挽黎挽去都係同一個mode，例如，spy中spy, 只係轉左個主題
都唔知係pd問題定作家編劇問題
最近由第一集開始翻睇，依加睇到13年，都覺得以前製作組有心好多。

勁得意佢個仔，對眼似老豆
講野好似之前個細路昇材咁叻

希望 haha 同 gary 喲小骨友可以係rm 出下鏡好早期 在石同石鎮都會扯埋自己個仔落水

見到留言講以前既rm

有啲掛住以前誣衊光洙

今集個草莓game，雖然真係唔知玩乜
但光洙哈哈智孝組真係好好笑

希望姜gary強勢回歸吧
既然出山拍綜藝應該有計傾

換PD 而家嗰個撈到月中18號

毒撚PD下車

兩歲人仔識講咁多嘢好叻呀，ben同建厚差唔多大都係講緊單字同bb話

source?
有請小鳳姐

SBS stated, "Jung Chul Min PD will be carrying out his final filming on February 18. Choi Bo Pil PD will be taking over as the main PD from there on."

咁都燈撚到

唔該晒手足放Source

代佢嗰個PD係邊個 冇乜聽過個名

好似係高高地戴眼鏡果個？

是但啦 我諗好難衰得過而家垃圾
不過係咪又暫時下車拍其他節目 之後會再返黎

好似之前落泥地追光洙嗰個

幫樓上巴打補返主pd下車source

仲有EP248鍚辰同GOD無繩下降
自己親身試

終於見唔到毒撚PD

新pd第一集不如就嚟個核彈
請Gary 上嚟做嘉賓

毒撚PD終於走

haha最近比佢地仔仔出鏡
應該鋪緊路

我係15年去咗香港rm fans meeting 好記得係全員都到齊齊人係好難得
本身無諗住買點知有人多咗張飛 所以買咗嚟睇
嗰次真係好震撼 亦無諗過自己會咁鐘意一個綜藝節目

希望換pd可以有新景象出現

Choi bo pil即係邊個？
Google 完都唔知

01:30
可能係
我都唔太知

今年十週年 已經唔敢奢望會請到gary做嘉賓
只要佢拍條片講rm十週年快樂我已經心滿意足

佢性格古古怪怪 算啦 唔好咁多幻想
不過唔知有無得期待下haha 客串/加入超人回來了

鐘國個兩個turbo partner係咪爛泥扶唔上壁
明明鐘國都出盡奶力想幫佢地復出
廿周年鐘國最想出個人專輯 為左隊友 所以揀turbo合輯 放棄自己
但依家又變返haha同世贊頂上

可唔可以唔好再推loveline 好想嘔真係

依家加人點同昭旻同世贊個陣
之前係鐘國同智孝比人突然踢走
令到好似舊人比新人取代先會比人屌到咁
連帶對昭旻同世贊個觀感都差埋
依家係完坐搵個曾經固定+觀眾接受到嘅新人留黎
根本兩件事

另外智孝個問題
以前定位係體力唔差過男仔嘅女仔
依家rm啲人都老 節目都唔會體力化得去邊
依家體力化個啲集數多數都係鐘國同光洙特別搶眼
其他人都係靠講野叻上鏡
偏偏得智孝自己轉唔到型
咁咪搞到無鏡頭
依啲都無得怪人

點解又loop返智孝個問題
同一個post 同一樣嘢可以再討論過 你地都幾好嘢

依家話換pd
我覺得得呢個時間可以話加
過咗段適應期就好難夾
旻贊兩個用咗一年時間先融洽到
加個女成員分組都易d
同埋題材可以係成team人完成一個目標
下下spy真係會悶
好似跳繩果幕
雖然唔記得邊期
但係一齊努力達成目標其實好warm

唔知呢個 pd 行咩路線

咪呢個

段估都唔會差得過而家

希望換左PD之後可以stop左條垃圾loveline佢

我諗新pd點都好過毒撚pd嘅
題外話： haha 兩個仔真係同佢一模一樣樣
希望song大個會係似星

其實個女都一模一樣

屌咗咁耐終於換
即係rm重係長做長有

女大十八變 冇問題～冇問題嘅

因為兩公婆都似樣

掛住容陷愛多d…
毒L好有共鳴

岀咁多鏡
終於有公司睇中

幾時有美秋里3呀
好好笑但兩季夾埋得12集

個訓音好好笑
話唔定換佢出黎 會出美秋里3

李孝利好似係第1集
係咪玩衣架鬥快跑？
好懷念

咁又唔係冇機會喎，睇超人回來了佢係3年完全休息，佢結婚連酒都冇擺淨係簽紙，應該真係想低調過幾年平凡日子啫

之前上熊孩子金正男成4-50歲人走出嚟行毒撚路線邊個buy 呀

係呀 好似坐佢張辦公室凳到玩 嗰陣真係好有running man味 每集都摸索有新嘢

睇fb勁多台灣人都好鍾意佢，話唔捨得佢，jm9

見啲外國kpop page都話好唔捨得Iron min
但今時今日集集節奏咁慢 Idea重覆 內容零碎 就算去到咩澳洲瑞士英國海蔘威蒙古 但內容都係重重覆覆毫無新意 唔多唔少都係因為佢
換佢等成個節目有新作風未賞唔係一件好事

可能佢鍾意請一大班嘉賓上黎谷收視話題，而亦都有人鍾意睇嘉賓多

佢哋係話內容豐富㗎，成功救起rm

內容豐富? cls

台狗係弱智真係唔係新聞

真係好毒

睇台灣站 原來有好多人鍾意個毒撚PD

捉衣領個個唔係咩幕pd咩，好耐之前返黎客串過幾集，大神仲話咁耐冇返黎一返黎就要我捉你衣領

是咪話智孝50幾kg俾人捉衣領嗰個

個金正男正仆街啦
以前自己走左去用turbo賺錢
見鐘國紅番又痴過去

新PD有無做過RUNNING MAN

又記返起整個貓架果集 簡直究極fail

我覺得都係睇定d先
之前換肥仔pd個個都好興奮
點知收視仲差左
呢個新pd仲要比較新未做過主pd

佢都唔止毒撚
笑親個感覺都好變態
成個痴漢咁

其實收視某程度上只係代表韓國觀眾
香港人同韓國人嘅口味完全唔同
你睇下之前嗰啲就知
當然你都講得啱 換咗唔一定好

打手黎…
嚇我唔到既…

好似係之前有集光洙跑出泥灘去追佢個四眼仔

呢兩個先最好笑呀
講出嚟對唔對得住自己個良心

屌佢 打完唔笑出聲個下真係好野

收視同好唔好睇有咩關係

覺得哲民有創意的台粉應該冇睇過三大pd時期的rm
不過依家換咗，最怕低處未算低

肥仔pd係收視同口碑都輸毒撚pd
我就覺得2個差不多
毒撚好小小 間中會有佳作
不過呢到應該比較多人鐘意肥仔pd

公平講句 呢幾集係有少少起色 但真係好少，劣作多數
俾其他人試試都無所謂

係呀 所以主要係對人唔對事

韓國女仔識化妝
就算唔係娛圈素人都好靚

有幾幕有啲似智孝 係咪我先入為主諗多咗

最搞笑係地產婆問佢係咪同智孝結咗婚

側面戴埋眼鏡 有啲似

佢個仔好有語言天份 個樣又唔似老豆

似set咗唔比out哂同隊
Out埋智孝 觀眾就會知佢係spy
反而咁樣到除防彈衣時意外發現會好笑好多

最尾解哂仲要話咁樣智孝點可能解到

佢之前好似都有個節目係密室逃脫？
加上佢本身都聰明人黎
再加埋10年rm點都會估到啲出題方向

開場開半集真係睇到想死
新嘉賓如果多人又用抽卡牌表演個人技
次次都係跳舞之類

毒撚PD 休息完番嚟係比之前好左
係衰在鏡頭比智孝仲多

肥仔PD 競技成份多啲但韓仔唔多buy
再衰埋抄襲單野

近幾集少左巴士game唔知係咪新pd作風

其實有冇人同我一樣 依類1VS7都鍾意去到中段/開頭就開估邊個係spy，可以邊睇邊留意spy既反應

我直頭會睇左wiki先

睇清楚 我指成隊out哂

成班人上閒著幹嘛呢

佢地好似係去獎勵旅行
呢個組合應該好好笑

仲未開始追 閒著幹什麼

個個係曹世鎬?

哇連光洙都上埋泰浩個節目
7012個班差智孝咋

btw係啊曹世鎬

又準備俾鍾國抽水話光洙點解唔應承上佢節目

光洙好少上其他綜藝㗎 金泰浩你好勁呀
當年無挑個傻瓜戰爭邀請佢都唔上 送花環就算

曹世鎬唔好上黎搞runningman 阿

新post link:

1001